俾針對係乜感覺

我最近先知
自問人際關自細都冇乜問題
以前中學就eq低啲嘈幾句都可以冇野
而家返學就俾兩個自私撚針對
其實識嗰陣都知係呢兩個自私撚
都算啦 呢個社會個個都自私㗎啦
一齊做功課 一齊上堂咪互相就下囉
最近做功課 幾個人都冇應WhatsApp
得我應 但我又唔係幾清楚題目 咪問下囉
其中一個自私撚又唔揀又話我冇睇題目
咪嘈左幾句 今日要返學 點算
喺呢度嗔左 又真係冇咁灰
利申 第一次開po

當佢冇到

就係要做功課

當冇事發生，為功課嘈交好小事。

係咁架啦 玩得埋就玩 玩唔埋就散

完全唔洗介意
呢種人今日你唔同佢嘈 他日都可以搵其他野搞你

中一嗰年入學好快就同咗同班嘅幾個朋友仔好friend,
日日出雙入對, 仲話一齊入校隊打波

到中二後期因為知道會編去唔同班 (除我之外其他人都同班), 本身個班朋友已經開始自己圍威喂
加上之後班友因為打波落場嗰啲問題開始搞好多是非出嚟
其實我一直都係想簡簡單單比心機打波, 但就開始小圈子排斥/單打我

之後就同佢地絕晒交, 波都冇打, 差唔多一個朋友都冇
有一排我真係以為係自己問題先係咁

後尾中三自閉咗一排, 後尾先識到啲有計傾嘅朋友仔, 成班同學都好真心
嗰時先意識到以前堆人有幾差同唔值得交往

我係唔明冇覆過WhatsApp嘅人就可以扮唔關佢地事 我有心做 又要受呢啲

而家咪只係同學 唔係朋友

唔得閒理佢

係每個人都要經歷下嘅 因為佢地而知道而家班朋友係真心對你 可能值得呢 如果當初冇同你分班 你對佢地真心 到做左死黨你至認清事實就遲了

我覺得自己唔係好肥㗎咋 但身邊個個都咁叫我

我唔得意囉
我唔係走可愛路線的

好 不過等我唔開心先